非必要情況下仲踏出家門嘅你，我非常鼓勵你繼續出

而家條街帶毒人數其實仲係好少，俾盡咪幾百個，去一去行山又或者出mk食個飯嘅感染機率分分鐘仲低過俾車撞，更何況已經全民戴晒口罩

所以我係極之鼓勵你哋繼續出街

多啲人出街先至多啲機會係一個咁低機率感染嘅情況下都仲有咁多人可以感染到
多啲人感染到先至可以增加帶毒者嘅基數
增加基數先至可以令每次出街感染病毒嘅機率上升至高過俾車撞

最終先至冇人敢出街，然後抗疫成功

繼續非必要都繼續出街，你哋嘅犧牲係抗疫成功不可或缺嘅齒輪

屋企好悶，出一出門冇事嘅

屋企食飯食到好悶，出旺角食餐好先

同fd好耐冇見，得閒約佢食個飯

落街跑步冇事嘅做運動咁健康

駁唔到

睇返場戲先而家隔行坐人少少夠晒舒服

就快清明，要探下祖先

睇嚟冇人非必要都仲出街所以冇人入嚟

呢個人話為左抗疫而連載小說，你地覺得對抗疫有無幫助？等多d人留家追看，減少外出

假設呢篇小說每集質素都同呢兩集差唔多

我就覺得質素唔差，至少好睇過多啦a夢

樓主行緊英國BJ個套？

唔加速整返都一百幾十滴血啲人邊識驚
全部同我出晒去

我要出門口

近排好多地方冇生意推優惠今次唔去一世都唔會去

行山行山升升升